Plantear un script (directamente en el shell de Python) que permita informar, para dos valores **a** y **b**, el resultado de la división entre **a** y **b** y el resto de esa divisón. Asuma valores fijos para **a** y **b**.
